［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我地要不斷對準台灣做文宣，因為台灣政府出聲，共產黨就唔敢再講乜嘢外國干涉中國內政或者香港政府所講嘅外國勢力！

次次有外國出聲都話人干涉內政，所以台灣政府講一句好過外國講十句，而且可以逼香港政府正視同台灣嘅溝通！

認同
唔認同

推

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

兄弟幫推唔該

我淨係識度橋 但得一個人咩都做唔到

希望大家可以多d討論
是否可行

係咪有電腦幫手置頂

要令台灣人同香港人團結起黎，向特區政府施壓

但係咩方向幫先 又唔可以話將香港歸台灣管

台灣果邊其實唔駛擔心
台灣自由時報呢幾日佢開哂火力撐香港義士，變相佢已經一直幫緊香港做文宣

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

支持一下蔡英文 激下ccp?

人地出咗聲話唔支持送中
重要忙大選
好難再講啲咩喎
除非係台灣人再搞反紅媒類似嘅遊行啦

蔡英文佢一直都有留意香港事件
只要香港又發生好似71夜晚果陣咁佢一定第一時間出黎表明自己撐香港人

追求民主自由
依家台灣政府都話要溝通先係解決問題
呢個大前提無人質疑
加上佢亦有提及香港警察問題
咪文宣令台灣人知道警權係香港過大都係其中一個方向呀

哮喘藥依個麻煩廣傳
台灣經歷過死好多人既白色恐怖
俾佢地知道香港777依家玩緊白色恐怖
輿論力量好大

依家呢個運動無疑係幫蔡英文助選緊 所以更加要利用今次佢開口撐呢場運動 發大黎做

岩呀 追溯歷史 台灣人心明白色恐怖係點
白色恐怖亦可以係其中一個方向！

幫推

香港正進入鐵腕管治 警察城市
連登隨時消失
起底都會比人捉

令台灣同樣感受到香港正經歷緊台灣嘅歷史恐怖
心連心 兩地一齊發動大形示威運動

會唔會由外國勢力講成台獨勢力?

蔡英文已經出左聲撐

Pish

香港點會夠疆講台灣任何一句
如果係共產黨講絕對唔出奇 但咁就更好 激起兩地民忿
同埋依家唔係台唔台獨 而係的的確確台灣有一個總統！

就係知到佢出聲囉
所以要令佢嘅支持者都幫香港出聲！

推到攬炒巴團隊見到！

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

推到傻左

我係電腦

我唔識用電腦
手動咋

兄弟爬山
都要幫推

推！！

pish

支持！要俾佢地知道一國兩制真係不可信！

先唔好唸台灣幫唔幫到香港
而家香港反送中的確令好多台灣人都偏向返綠營
我地唔應該不斷叫人幫我地點點點
應該做返d野幫返佢地先,例如用警權之類既問題,
同台灣人講俾中共和平統一就會變成咁,
俾台灣既抗共人士做文宣抵抗中共先
到時你唔出聲,台灣都會唸辦法幫你
唔好單方面想人救你

推到上熱門
大家幫手手動置頂

可能真係大效架
大家唔好放棄任何機會向政府施壓

有

自首啦 樓主

咪係入面囉

agree

如果攬炒巴路過見到
用你連登嘅影響力 帶起呢條橋
唔該

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

自推一下呢個都

白色恐怖又黎啦
Whatsapp ig facebook
大家真係要諗真d

有冇巴打識台灣網紅
都傳一傳呀

但o的民調都係話english落後緊

睇下今日耿哥點屌文趣山就知外國勢力再幫唔到幾多啦
G20大家已經好叻好努力 但風向明顯外國都覺得政府讓步左 我地唔可以再夠佢地架啦

勿莫活家禽之後要快D反紅媒
趁佢地重有少少氣氛
做返D一樣既野再刺激下佢地報

但我覺得仲係未夠 起碼佢地ptt都未去到好似我地連登咁

有冇巴打熟台灣ptt文化

攰了
推不了⋯⋯⋯

幾時先上熱門

Push

轉戰要影響埋台灣ptt 近近地又 仲要大家都用繁體中文
溝通零障礙

好處多到數唔洒 巴打一齊提出整合

甚至希望做到住台港人發起運動 同香港運動連線
在港台灣人同樣做協調

畢竟運動至今 都係因為政府完全唔理台灣 唔願意溝通

台灣香港先係血脈相連

推到台灣人見到

我無野講

PTT 之前移艮台灣個差佬.

民主自由
臺灣保佑

不再尋找
外國勢力

中國內政
台灣香港

亂諗
有冇連仔有idea

未訓 繼續推

應該倒轉黎講，香港要助攻台灣多d，台灣先有機會比助攻
民進黨要贏，香港就有機會一齊贏

咪再新北加1加2。台灣對呢場運動係好撚柒重要

十分認同！但點助攻到？請指教
香港文宣戰係咪要開始提及台灣嘅政事？

我無嘢講

無負評

唔好比佢沈呀

玩ptt，宣傳一國兩制成果

開始諗定
1.方向
2.焦點
3.口號

依家咩都話人地煽動
我就係想台灣大大力煽動同講我地嘅內政
政府大陸都無野講！

推。次L次做衰左就誺外國勢力，自己永遠都冇錯DLLM.

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我唔介意兄弟們開始從呢個方向開post
比大家意識到呢個方向好似真係有得諗 大家聚焦係呢個文宣戰

比越多連仔留意到越好

大家要留意台灣局勢！

熱門未

1q84

hi

agger

唔係呀
台灣好多討論區都比三毛攻陷
仲有好多廢老真心膠

其實台灣d 廢老鄉民好撚蠢
好易帶風向
係咁add 果D 台灣報紙電視台fb page
得閒unlike 下韓國瑜
撐綠既就入去集體比like 都幫到手架啦

至少ptt未淪陷先
至於台灣廢佬就算啦台灣太陽花班廢佬都屌鳩班後生仔垃圾搞事

問題係個個都有票呢
其實台好嚴峻
冇送中蔡English 輸撚硬
而家都係55波

總之同所有外部勢力都應該有連動

負皮嘅麻煩表達下意見

搞事嘅每個地方都有
但我地先唔好理搞事嘅人
而係令中共無得比藉口佢話人地（國家層面）搞事煽動港人
我地要團結港台兩岸嘅民情 我相信唔少台灣後生都好支持我地
只係我地嘅情緒去唔到佢地個到

推
呢招絕

而且老一輩經歷過白色恐怖
我相信都會感受到我地恐懼
如果我地文宣做得好

好辛苦先令到多左少少人關注

幫幫台灣手 我地要連結起來

巴打有冇idea

連仔門
不忙繼續推 推到有一萬正評

手動置頂好撚攰

[size=12][/size=12]

係時候報恩

有冇台灣巴打玩唔到ig fb whatsapp line呀

今次真係俾曬機會蔡英文喇，唔係嘅話個個都只係想發大財

台獨之母林鄭染娥

--------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師

熱門未呀

想多d人討論

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要叫外賣
我要睇醫生

好似有d 道理，港台大聯盟

支持中華民國收回香港

訓醒繼續推

蔡英文助選團

香港區蔡英文助選團

開始多人講啦！

我們需要台灣，建立薩長同盟。

不要韓國瑜

「港台連線」我是台灣人，對不起我昨天沒膽進香港立法院

台灣報導：港版太陽化 震撼人心！ 警方攻堅前 「香港小妹妹」搶救立法會4死士

【繼續追究】林鄭借陳同佳案過橋，而家當無左件事?

同佢哋講 撐共嘅黑幫廢老 打人冇人拉
你反共 郁少少就 TEAR GAS

蔡英文有野講

台港一家親

大家推橫推 比少少實質意見不如
唔係個個都無野講
有連仔開post都話會阻礙大家思考

推
中國最care呢樣野
而且多一個盟友好過多一個敵人
韓國瑜上台 香港就更加勢孤力弱

我諗我地要有人整理香港呢邊嘅資訊
響ptt/其他平台出post
台灣關注嘅人多 了解嘅人少（相對）
同埋反過來我地都要支持返佢地
如果單方面由佢地支持我地（佢地真係會專程搭飛機過嚟加油）
個關係好難建立

無錯 有道理
希望呢個post可以集結到更多有用方向
再開一個整合post比一個明確方向比大家

大家都share比台灣嘅朋友

推呀

唔好沈呀

沈啦

幫推

「七黑」團結打倒白色恐怖

可唔可以推到上一千正平
同1001
我會再開一個post綜合大家方向

我冇嘢講

直接寫信去總統府
請求台灣政府幫忙😏

或者睇下有冇香港在台學生用關注組名義
聯絡陸委會or秘書長陳菊

如果真係有心發大嚟搞
我可以幫手聯絡

#利申：我以前台灣讀書
有學長宜家幫民進黨做政策分析
我都有識得其他政治光譜嘅立法委員

強力後盾出現
我會嘗試起草一個訊息，希望集各位連登仔力量進行修改再發放去台灣個邊
希望有第一步嘗試

yes

中華台北

輕推

推推推

【兩岸專題】留學台灣小女生救港 跳上社運快車

大家留意到有關港台連線嘅post都推下 同放係呢到 我希望做到整合

得自己一個人 同埋因爲有事走唔到前線 都希望度橋幫到香港搵突破點

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

【逆統戰】台灣玩家組隊逆剿中國共匪全攻略（中）

今年是2018年，香港的遊戲時間還剩下29年
有些人說鄧小平提出的「50年不變」跳票了，其實中共只是換個方式去理解鄧小平這句話：不是50年內「不會改變香港」，而是50年內「不會完成改變」。

換句話說，從1997年算起50年後──也就是2047年，香港大概就正式GG了，下一代香港人會在日常生活中講北京話，會用共產黨的口吻去批判香港曾經擁有的驕傲（台灣人有沒有覺得這場景很熟悉？）；到時候的香港，只不過是深圳的一條可愛小尾巴而已。到了2047年，台灣人大概也沒辦法再聲援香港了，只能「懷念」香港。

香港是蚌、中共是鷸──但這個故事裡沒有得利的漁翁。現實就是：中共伸嘴夾住了香港的肉，香港痛得合起蚌殼來夾住中共的嘴。如果香港想贏，就要在50年內堅持不鬆開蚌殼──也就是保持內部抵抗意志在50年內不熄滅，並且聯絡外部力量盡快先把中共弄死。

所以香港不能繼續絕望，絕望是會死掉的。北京就是希望香港絕望，絕望到放棄掙扎。

台灣應該給香港更多支持，別讓香港再等了
香港是個很強勁的戰力，既可以坦、又可以遠距離輸出，台灣玩家之後要打滿、蒙、維、哈、藏副本，基本上都可以揪著香港一起上。香港人有能力給予中共痛擊，只是需要有人給他們信心。孤身對抗壓倒性力量的人，當然會對前景絕望。

英國是精明的現實主義者，英國政壇向來都比較關心本土的利益；扣除掉英國，最可能且最有能力支持香港的，就只剩休戚與共的台灣了。

今年網路上有篇文章提到香港人怎麼看待台灣。其實，香港網路上同時存在「親台派」和每天酸台灣的「輕台派」。「輕台派」這邊就先不提，「親台派」究竟為什麼會對台灣抱持希望？因為台灣在很多方面（生活習慣、禮儀等，且同為海洋文明）都跟香港比較相近，而且又是實現民主政治與自由社會的國家（雖然還有很多進步空間）；對於感受到中共壓倒性武力的香港人而言，擁有戰機、戰艦、戰車與飛彈能保衛自己社會制度的台灣，就成為了一個可以被憧憬、尋求庇護的對象。

因為中華民國繼承清朝的緣故，有關香港主權的三份條約正本也都在台灣，這也導致一些香港人希望（或想像）台灣能對香港問題發聲，甚至索取香港主權（其實台灣在1997年真的這樣主張過），可以參見2016年游蕙禎寫公開信給蔡英文的事件。看到這裡，有些台灣人可能覺得整件事有點幽默，但接下來發生的事你就笑不出來了：中共的態度很明確，不管你是用台灣還是中華民國的名義，中共都非常害怕台灣人去插手香港問題（因為認真玩起來會很有效），所以當年事發後不但立刻警告台灣政府，還迅速指示網軍在台灣各大網路平台帶風向，要台灣人深信「台灣已經自身難保了，香港不干你的事」（我們偶然跟當年參與的網軍聊到過，證實確有其事）。

看到中共這麼怕，應該可以理解為什麼台灣一定要支持香港了。我們知道台灣國防的最前線是金門和馬祖，但其實香港也是我們國家安全的最前線。台灣如果徹底失去香港，不僅會失去一個可以牽制中共的重要據點，香港的停止掙扎更會讓台灣內部的投降派聲勢大漲（他們當然會解釋成：「你看你看，連香港人都接受一國兩制了吧」），這個脆弱又好矇騙的民主國家很快就會被動搖了。

悲劇的是，中共對外拉攏能力雖然很糟，但是對於抵抗者的挑撥離間卻根本神操作，他們這幾年來專門讓網軍在台灣網路上酸香港，又到香港各論壇酸台灣，導致台灣始終沒給過香港比較有力且有系統的支持，台港間的合作至今仍侷限在特定幾個團體間。

想組隊援港的夥伴們，首先該去瞭解一下那個詭譎多變的香港政壇與極端複雜的政治光譜。香港在檯面上活動的黨派多到不可思議，意識形態派別越分越細，有時會自己深陷於路線之爭並相互指責。長年來，台灣也算是個街頭抗爭的實驗場，很多經驗可以跟香港各個團體分享。香港的存續和台灣的安全是互相綁定的，有空就多和身邊香港朋友聊聊，問問香港現況＋討論攻略，台灣有太多早就該做的事情還沒做。如果台灣能和香港達成更全面的情勢討論、意見交流、文宣支援及策略合作，絕對足以改變很多現況。

李登輝：「《南京條約》的正本在臺灣，香港的主權屬於中華民國」

點解另一邊討論港台討論得咁熱烈

係咪我揀錯台開

問埋佢啲創意少少既問題，例如劃個新區叫中華民國新香港特別行政區，入面有雙普選，咁得唔得？台版一國兩制，有比較先有高下。

向總統府請願

有野講好唔好

繼續推 推到1001先開新post

多謝支持